呢張圖我笑左好撚耐，國師傳心大法。

老師又中

利申：唔知有冇中

果班國師死忠去撚哂邊

國屍真叻仔

百拜國師恩賜甘霖

因為今次國師唔覺意令到一位粉絲變左落湯雞，所以班粉絲決定唔幫國師宣傳呢件壯舉

國師都唔好意思

古有孔明借東風
今有國師借驟雨

呢啲都係多得國師同神龍同埋大鵬金翅鳥既交情，國師幫大家碌人情卡都要報答人地

係，仲漏左觀世音娘娘

究竟智商要幾撚低下先至可以同國師傾到計

我都唔知

國師幾時先肯入返重光精神病院？

求風得雨 厲害厲害

老師又中

三國志技：變天

天有光~

龍王傳心師
觀音傳心師
仆街鳥傳心師
皇天傳心師

羊子有西屌 國師有無西屌

癲夠未

國師有得屌羊子眼忽

……又中！

近年幾場大火又唔見你出手

入面D人都唔係投熱普城
同埋國師冇經過果樹，唔覺熱，冇問題

腦魔又中

勁!

屌你老母都痴撚線

可能果排同龍王鬧左交

國師係中暑先發功咋，之前啲火係冬天、春天，國師未中暑，所以唔發功住

感謝國師祭天之術

on lun 7 9

幾撚時死呢條on9？

難怪大交合成日唔準
原來就係你條仆街

好想問國師有冇service求龍王令心儀對象鐘意自己

求雪女降雪啦

老師又中！

簡直係活生生無所不能

多謝國師

做咩擺我上黎

老師又中 勁

香港之光 國師幾時去揾閻羅王吹下水

多事喇你

老瘋子

求財金，跌金落來重好啦。

天有光 如來佛祖伙我靠岸
風有聲 太上老君邀我作浪